張嘉明(會員 4禾D)請盡快蒲頭及還錢

條垃圾玩外圍輸兩皮野都要走數
一開始贏兩皮就係咁問人拎錢
依家輸番兩皮就block人之後玩失蹤
人地有曬你資料
做男人做到你咁輸打贏要真係羞家
仲想我幫佢找數 諗多左

你咁撚仆街 一定唔會比你中到六合彩

依家又唔係廿皮 男人老狗做人唔該比啲骨氣

報左警 有曬對 外圍？

報吧 反正我又唔係香港玩
如果可以搵到佢本人都好
等全世界都知佢幾仆街

你留吧

咁抵佢走你數啦

都無話幫佢 為左一個月糧攪到咁
睇下邊個唔抵啲

推

又要搞外圍，又收唔到數
2皮都要人幫你追，係人都知連登仔全部月入5萬起跳

係囉，我哋有冇佣收先？

係囉 明明贏左兩皮 輸番兩皮 都係打和
都要咁做 值得咩

推比你啲朋友睇

贏咗果兩皮用咗啦

外圍都要上連登收數

話撚緊你呀蘋果醋，呢頭又話還錢，嗰頭又話打和，自己唔夠膽找數咪人小小認尻左佢，你呢種垃圾係電話有你contact 我都想即刻換電話，賭爛數開係體育台，你D蘇州屎唔該同番你生緊末期cancer嘅老母講，我地唔撚想知。你要記住，你一日係垃圾，你一世都係垃圾，你係呢個世界嘅唯一作為就係比下一代知道垃圾2字嘅定義

大家咁話啦 做咩咁激動 ching今晚輸好多？
多謝幫我推post

無問題

師兄好波 好多時佢係外國都拉到佢地d客同埋係香港既同事 到時佢會累好多人